[寬頻接線]全屋有4個電話線/網線位，點樣互通？

問左下管理處，話d線係由電錶房直接分出黎（唔知有無理解錯）
咁係咪只有裝部wan入電房（無咩可能），先可以實現全屋網線位都可以上網？

Ps唔係全屋網修，鋪唔到線同唔想走明線

home plug
wifi

即係點搞？
最主要我屋企依家係最入方既房裝modem同router, 出廳信號就好差，係其他房都麻麻

最入邊*

Mesh

1. 最簡單係router 接 router
2. 入牆位個頭要通晒要搵寬頻公司搞，正常 Plan 包一個頭，間屋有4個頭佢只係會幫你通一個，以 HKT 為例 $60 加一個頭 ( 好似係 )

打去電訊公司問係最好

已google,好似解決到我個問題，thx!

60蚊一個頭真係好過搶

MESH

你識唔識自己整先

唔識就要比錢嫁啦

同整水喉一樣，人工都唔夠你買齊工具同配件

60蚊講緊一次性定每個月先

呢個好似最好最方便

應該一次性掛

唔通你搵人裝馬桶 佢每個月上黎收一次錢咩

因為我問過客服，佢話開個頭等於開多個plan

行MESH就買多個router
拉條線由房router接去廳就OK

子母機wifi就搞掂啦